究竟入唔同油公司嘅油會唔會傷車?

成日聽人咁講
究竟有冇呢回事

你食唔同既野會唔會傷身

咩車咁把閉

Tesla

Tesla最好入獅球嘜花生油

你用下腦諗下咩原因混唔同油會傷車

入完中電啲電唔可以入港燈啲電

係呀，
如果唔係會電子短路

食開茶餐廳唔食得麥記，會死

平時入開和興白花油

白花油太大陣味
依家用紫花油架啦

用開豬油

笑撚死

唔入鬼油無問題
基本上油都係同一原產地 eg 新加坡

會

另外, 架車行開香港區, 行九龍會水土不服, 要留意返

唔行放係停車場仲冇咁傷車

唔怪得我架車返觀塘嘔到一地偈油
陰鳩公

你百佳買包熱浪同惠康買既咪一樣 你係咪想問入平貴油傷唔傷車？

究竟智商要低到幾多先諗到呢d問題？

多謝巴打點醒，下次去入都轉紫花油先

怪唔得我部萬事得3出親九龍都行唔順
利申新界仔

會
你平時入開貝殼油，忽然走去第二間，架車因為唔習慣俾其他公司嘅油槍插，特別容易受傷